不用同藍絲鬥人多鬥大聲

我只是轉載，這篇不是我寫。

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

h